怎麼才算贏西甲

1. 你的分數不能高過巴塞，否則成績一律作廢

2 . 近8年才是西甲歷史

3.球證幫皇馬係黑哨要落地獄，球證幫巴塞就係誤判唔關巴塞事

4.你不能質疑巴塞球員入球的合法性；巴塞的球員永遠不會假摔，球迷應讚賞巴塞球員動作的精妙之處

5. 球證為獎勵巴塞球員精湛演技而給予對方的黃/紅牌不得有任何爭議

6.必需在與巴塞兩場對賽下獲勝才有資格爭奪西甲

6. 當巴賽球員摔倒時2米內有敵隊球員，裁判必需判罰12碼/紅黃牌

要叫出以下口號先叫贏

「天天天，你地聲震天。
地地地，雖然你地打毗係贏左我地。
你地聲震天，你地打毗又贏左我地。
不過我地攞冠軍，我皇冠軍已袋
贏我地，又如何」

只要你肯叫就已經贏左全世界